幾時先禁推廣app/網頁?,會員ID#23479擬似想搵食呃錢

幾時想禁好多單

係咪唔理？

ok

admin又唔理

搞未

55

仙人都係呃飯，鴨免都係無處理過

人地貼借刀起人底就bam

出曬面明搵水魚就扮無野

連狗條仆街淨係識收廣告費

you too

Ok

唔會禁

why

sad but true

搵食犯法牙?

系

5is

..?

44

66

99

00

No

Yes

唔準

係

幾時搞？

叫佢解1001都無影

收聲啦垃圾

唔鐘意解吹呀？

ollmkar

Ho

y

adman唔會理牙井

慘

好

仲擬似?你唔是出咗個話佢搵食嘅post咩?

FYR:人地搵食你地都即bam,點解六道.仙人 #23479無事?

重覆開PO幾時BAM

就快

收島風台主唔會bam

Bam你

咁又點?

冇點 佢呃唔到 嬲嬲豬

嬲到亂開post?

抵啦

一齊去app台repost囉

5好

推了

.............

?????你個???????

又擬似
幾時先有證據

唔會有

你個你個?????你個???????

唔多似喎

佢係

會禁

唔係

唔得

下年

得

唔撚得

即係點架

仲可不可以推廣app game 🤔

唔比咪即係 adman要自bam?

一定要禁

一早要bam啦

唔批